想問身在外地，即晚book錯不能退款酒店，有冇得救？

book左即晚酒店，夜晚十一點
去到酒店佢話未顯示到資料。。加上係冇房。full左

，得Data

逼住去搵第間酒店 ，仲有冇得搞退款

下星期答你

你返黎香港先，我幫你搞掂

酒店都話無房你使乜驚佢唔退？

周街搵個女人話佢係留學生，再問酒店啲人可唔可以俾你地訓大堂一晚

無skype？

冇丫 有咩用？

我唔知如果返到香港 佢過晒數
我驚死無對證，佢又寫明冇住都冇得退

點幫 我仲book左三晚 千幾蚊。。白白冇左

用skype打去 hotline，我之前又係得data都係用skype last minute 打去agoda⋯⋯

1. 搵fd打去問
2. 裝個skype 入錢再打電話

原來係咁。。我試下搞先 thx bro

我嗰陣agoda訂，之後因為有啲事要早一日返香港，喺機場臨上機先打去話取消，而且都預咗攞唔返錢，agoda幫我打去問酒店，酒店竟然肯唔充公

咁好
希望我都退到。。
Skype我登入唔到

你本身有acc？

Microsoft 有丫。。。不過永遠唔記得佢個好L複雜既密碼。。

你揾到酒店或者旅館住一晚之後先算啦

Book左其他啦。。。住到1號返
但係間三晚千幾蚊唔知點算

係 河內

Forget my password 攞返囉

點解明明係當地都要經agent

冇電話都可以send email，contact us form

點都send左個email先

而家酒店賴皮你就冇得退

不過最差情況係打去銀行做dispute，收錢冇提供服務，要求銀行強制退款

詳細你回覆再講

Book 左但冇房 點止要退錢，要佢包埋另一酒店既錢tim 呀

更新 :
返左香港 ，打左去問
佢之後都係話問酒店，

半日send返email黎
全數退款，好彩

Walkin應該最貴